[title: Sono sua, sono la sua ragazza. Sono la sua puttana.]

_Oggi mi ha mandato un messaggio dove mi chiedeva di prepararmi per incontrarci._

**Le ho chiesto di prepararsi, lei sa cosa significa e sa cosa aspettarsi, forse però la deluderò apposta visto che mi pare le stia piacendo troppo. Deciderò lì per lì.**

_Accucciata nella doccia, lascio entrare la cannula. Quasi non la sento mentre il liquido mi riempe, Dopo tolta attendo qualche istante stringendo, poi mi libero. Lo rifaccio._

**L'acqua deve uscire limpida.**  

_Lo disse la prima volta che lo fece fare._    
_Ho fatto, sono pulita. L'acqua potrei anche berla, mi viene in mente quella pubblicità sul sapone e il lavandino. Sorrido._
_Mi avvertì una volta che lo avrebbe fatto, farmela bere intendo. Non mi ha mai costretto però._  

**Ripenso a quella volta in cui le dissi che l'avrebbe bevuta per capire se avesse fatto un bel lavoro o no.  
Era così imbarazzata! La sua umiliazione all'idea, mi aveva eccitato non poco, però non l'ho mai fatto. Magari capiterà, chissà.**  

_Mi faccio la doccia, calda. Mi asciugo e controllo che tutto sia in ordine. Le unghie, il sesso glabro, le tette. Pizzico i capezzoli per farli sporgere. Gli faccio una foto, che gli manderò dopo. Mi accuccio per tastare l'ano, lo vuole morbido, lo è. Lo sento subito aprirsi, bene. Ammetto che questo mi eccita e mi bagno, esco da dietro e con il palmo scivolo sulle labbra. Ho già voglia._  
_Mi è proibito toccarmi senza permesso, come lo è avere un orgasmo. Lo voglio, ma non posso._

**Lo so, è li che freme mentre si prepara. Si toccherà dietro, tasterà e introdurrà un dito e se farà bene due o tre. La immagino accucciata, reggersi con una mano alla vasca e con l'altra penetrarsi. Lo so, che farà passare la mano sul clitoride eccitato ma sa che non dovrà toccarsi troppo che le è proibito. La punirò se non ci riuscirà e lo sa bene.**

_Reggiseno che spinge le tette, niente slip, gonna scura, camicia bianca, giacca, calze, scarpe senza tacco._

**Ho trovato un posto, in una campagna non molto lontano. È un serraglio da monta per cavalli. Un recinto abbandonato con tutte le strutture in travi di legno per costringere la cavalla a farsi montare dal maschio. È perfetto. Appena visto l'ho immaginata li imbrigliata e disponibile. Davvero perfetto.**

_Non so dove mi porterà, ha solo detto di un posto perfetto per me. Sono pronta per partire._

**Eccola, vestita come doveva, si avvicina e mi bacia sulla guancia. Sa che non può in pubblico sulla bocca. La prendo per mano e le apro la porta dell'auto. Si siede.**

_Eccolo, mi avvicino e lo bacio sulla guancia, non posso sulla bocca, non posso farlo in pubblico anche se vorrei. Mi apre la porta e mi fa sedere. Scivolando un poco sul sedile alzo la gonna e apro le gambe. È l'ispezione, mi toccherà per sentire come sono._

**Salito in auto prima di partire, c'è l'ispezione. La tocco, è già bagnata. Le dita entrano facilmente. Sento che dietro è stupendamente morbida. Confesso che la voglia di possederla li e subito è forte, ma non è ancora il momento.**

_Mi fa aspettare. A volte gli griderei che è un bastardo e che voglio che mi fotta subito. Se lo facessi così però mi punirebbe e oggi non voglio essere punita, voglio essere una brava bimba._

**Le chiedo di raccontarmi del viaggio nei minimi particolari, mi piace sapere tutto di lei e di quando non la vedo.**
  
_Gli racconto del viaggio, il treno, di quello che mi ha guardato insistentemente le tette. Il tempo e di quanta gente c'era, i ragazzini che correvano. L'odore di urina del sottopassaggio._

**Siamo quasi arrivati, manca l'ultima curva, poi la strada sterrata.**

_Prende una strada sterrata. Qualche chilometro, forse due o tre. Si ferma. C'è un vecchio recinto dietro una piccola costruzione diroccata. Delle travi in legno sono appoggiate ai muri di mattoni misti a pietre. Non c'è nessuno._

**Siamo arrivati.**

_Scendo dall'auto e mi fa togliere la scarpe, mi fa levare le calze e se le mette in tasca. Devo camminare a piedi scalzi, così come ordinato. Mi prende per mano e girando attorno al piccolo edificio ci dirigiamo verso il recinto._  

**Mi metto le sue calze in tasca, serviranno dopo. Prendo lo zainetto e la prendo per mano per portarla verso il recinto.** 

_Nel suo zainetto immagino cosa possa esserci, quando ci vediamo lo ha sempre. Ci saranno delle corde, qualche catenella, del nastro adesivo, il solito coltello, poi chissà..._

**La porto all'ultimo giogo da monta, quello in fondo. Ce ne sono quattro. Li faremo tutti, una dopo l'altro. Ho in mente un percorso.**

_Mi ha portato in fondo al recinto, c'è una struttura che immagino servisse per immobilizzare le cavalle. Penso ai cavalli, perché nel tragitto ho camminato su dello sterco secco di cavallo. Mi fa togliere la giacca, la camicia e slacciare il reggiseno. Mi fa rimettere la camicia ma senza abbottonarla._

**Ora che ha le tette libere possiamo cominciare.**

_Mi fa appoggiare su una trave facendomi tenere il seno sopra di essa. Prende le misure per dove posizionare le mollette di ferro. Le inchioda alla trave e mi aggancia per i capezzoli._

**Voglio bloccarla per il seno, ho portato delle mollette di metallo che intendo inchiodare al giogo alla distanza giusta per tenerle le tette bene divaricate e tirate.**

_Fa male. Fa male da togliere il respiro, ma è una di quelle cose che più mi fa bagnare. Sono bloccata per il seno a quella trave ruvida, cerco di reggermi con le mani per alleviare il dolore._

**La tiro indietro, si regge troppo con le mani. Deve sentire il dolore sui capezzoli schiacciati dalle mollette e tirati. Le alzo la gonna per infilarle una mano tra le gambe e si, è bagnata la mia ragazza, si sta bagnando moltissimo.**

_Mi bagno, sento le sue mani rovistare e mi bagno di più. Sparge gli umori dappertutto con la mano. La strofina sul sesso umido e spalma tutto intorno, sulle natiche e sulle cosce. Mi dice di aprire bene le gambe e di sporgermi. Lo faccio per quanto il seno agganciato alle mollette mi consenta. Mi sporgo per lui._

**A gambe aperte con la gonna alzata e la fica bagnata. Sarebbe pronta da scopare, ma aspetterà. Deve aspettare, avrà modo di fare la puttana. Aspetterà per ora.**

_Mi spinge un dito dentro senza indugio, il pollice dalla posizione della mano. Dietro entra fino in fondo, me lo aspettavo quasi desiderandolo, ma è sempre una sensazione di violazione. Una piacevole violazione del mio corpo. Esce per poi rientrare, spingendo via via di più. Mi spinge con dei colpi forti che mi fanno spalancare la bocca tra fastidio e piacere. Mi afferra per i capelli mentre continua e mi tira indietro la testa. Devo reggermi forte con le mani, i capezzoli non li sento quasi più e il dolore quasi svanito, temo quando toglierà le mollette. Mi dice di contare gli affondi, sempre più profondi. Conto. Uno, due, tre, quattro, cinque... Sto per venire, un altro e non riuscirò a fermarmi. Glielo dico, supplicandolo di smettere per un momento._

**Dice che sta per venire. Lo sento, le gambe le tremano, spinge sulle punte e alza il sedere. Va bene, mi fermerò un attimo ma senza uscire. Ecco, la sento stringere sul dito, si sta trattenendo con tutte le forze concentrandosi per non sfociare nell'orgasmo.**

_Si è fermato, ma è ancora dentro. Non devo venire, mi concentro, stringo. Non devo venire! Sono brava, ce la posso fare. Ecco, si, mi sto calmando. Piano l'eccitazione scende mentre respiro a fondo. Se solo spingesse pochissimo esploderei. Sta levando la mano, respira! Respira! Non venire!_

**Tolgo la mano e la sento che si sta eccitando di nuovo. Respira profondamente. Se invece di uscire improvvisamente le dessi un colpo profondo? Non ce la farebbe ne sono sicuro e non è ancora il momento. Comincio a liberarle i capezzoli. Ecco che le si gonfiano dubito, dritti e duri, sporgenti e rossi. Le faranno malissimo e lo vedo dalla smorfia sul viso. Dopo averla liberata ma senza farle abbassare la gonna mi avvicino al prossimo giogo.**

_Con la gonna alzata, lo seguo. Va verso la prossima struttura e ormai ho capito che le dovrò passare tutte quante._

**La faccio girare. A braccia aperte sulla trave, la lego.**

_Sono a braccia aperte, la trave di legno è all'altezza delle spalle. Mi ha legato i polsi, poi il gomito e le spalle. Mi dice tenere allargate le gambe. Mi passa una catena fissandola con un lucchetto._

**Ora le caviglie, metto il lucchetto e butto le chiavi poco più avanti, in terra. Aggancio l'estremità della catena con dei moschettoni ai due anelli sui montanti ai lati.**

_In piedi, a braccia aperte come crocifissa, a gambe larghe. Mi guarda, come a contemplare l'opera. Mi prende una certa smania lo confesso, non posso farne a meno. Immagino cosa mi farà._

**Dalla base dell'albero vicino, un olivo, taglio un fittone lungo e flessibile, lo scorteccio, pulisco dai rametti e dalle foglie. Le chiedo se ha capito cosa intendo farle. Se ricorda di quella punizione mancata l'ultima volta.**

_Ha fatto un frustino di legno. È flessibile lo vedo piegarlo e farlo sibilare nell'aria. Mi farà soffrire, lo so. Capisco subito che si tratta di essere punita per quell'errore dell'ultima volta. Nello stesso tempo quasi non vedo l'ora che lo faccia, me lo merito._

**Sibila bene, è flessibile al punto giusto. Brucerà molto quando la colpirò, ma devo punirla per l'ultima volta che ha saltato un compito.**

_Con la punta del nerbo, mi sposta la camicia aperta. Mi tocca il seno. Stuzzica i capezzoli, li punzecchia. Si induriscono mentre attendo l'inevitabile. Attendo il colpo deciso che mi toglierà il fiato. Non arriva però. Ancora non arriva. Sembra un'eternità quest'attesa. Vuole sentire se mi sto bagnando, mi tocca. Tira le labbra, le stringe. Mi infila le dita dentro e tira. Mi alzo sulle punte dei piedi per seguire la sua mano, irrigidisco le gambe._

**Con la mano nel suo sesso bagnato la tiro un po' su, si irrigidisce. Sempre con le dita dentro, mi avvicino al suo viso e le sussurro che è solo una cagna in calore da tanto che è bagnata.**

_Si, sono una cagna in calore, ha ragione, mi bagno e non posso farci nulla. Più attende e più il desiderio sale. Sono una cagna, la sua cagna. Me lo ripeto come un mantra._

**È pronta adesso, pronta per accogliere il colpo. Velocemente nel lancio tre, uno al seno, poi sul ventre e sulla fica.**

_Sono senza fiato. Tre colpi veloci e fortissimi, un dolore intenso. Mentre cala, insieme al bruciore sale quel piacere strano, quello che mi fa supplicare di colpirmi ancora. Che cagna che sono, godo delle sue punizioni. Lo saprà che sono punizioni per modo di dire? A volte lo provoco apposta per averle, lo avrà capito? Ne sono certa._

**Non posso colpirla più di tanto tra le gambe, non riuscirebbe a fermare l'orgasmo. Solo un paio di colpi allora sulle cosce da dietro e altrettanti sulle natiche.**

_Mi frusta le cosce e le natiche, le sento calde e mi lascio sfuggire un lamento. Lo ringrazio come devo per ogni colpo che mi concede. Perché tutto questo mi piace? Mi eccita, più mi colpisce e più fremo. Mi ritocca, passa le mani sulle cosce e in mezzo, la mano scivola sulla pelle, mi pizzica._

**È proprio bagnata, cola. Le sue cosce sono diventate viscide. Che _troia_ che sei, le dico all'orecchio. Non saprò più come punirla se tutto questo le piace.**

_Ha ragione. Mi piace da morire, mi eccita da morire. Non lo avrei mai detto prima, eppure è così. Ogni fitta, si propaga verso la mia fica, la incita. Se non si ferma avrò un orgasmo, Se non termina non potrò fermarmi._

**Tempo di passare oltre. La slego, ma non le catene alle caviglie, dovrà cercare le chiavi in ginocchio per toglierle. Le ordino di gattonare e cercare le chiavi.**

_In ginocchio sto cercando le chiavi dei lucchetti. Ho visto dove le ha buttate. Non le trovo. Devo sbrigarmi, già mi aspetta più avanti. Come un cane che annusa cerco per terra. Mi chiede quanto ancora ci metterò, mi dice di sbrigarmi. Non le trovo, non le trovo! Lo vedo muovere, si sta avvicinando. Mi colpirà._

**-- Ci stai mettendo troppo, le dico, forse con una bella frustata tra le chiappe ti sveglierai! --**

_Trovate! Giusto in tempo. Aveva appena alzato il braccio. -- Trovate, trovate Padrone. Trovate! --_

**-- Le hai trovate, bene! Era ora! -- Sinceramente punirla per questo mi sarebbe sembrato eccessivo. La chiamo.**  

_In piedi, di spalle alla terza trave. Mi fa passare a croce tra il seno le sue corde rozze, pizzicano sulla pelle e graffiano. Le annoda strette da dietro._

**La legherò per sospenderla appena. Devono essere strette al petto, a croce tra il seno per sorreggere bene il torace. Le cime andranno sugli anelli della trave.** 

_Mi solleva leggermente e sono sulla punta dei piedi. Poi di colpo mi spinge le caviglie indietro. Mi pare di cadere ma le corde mi reggono. Ondeggio per ritrova l'equilibrio._

**È eccitante quando è in difficoltà, la vedo cercare di puntare i piedi. La corda la graffia, lo so, è molto ruvida. Una corda da cantiere usata, intrisa di cemento, dura e polverosa. La graffia e stringe. Ora vanno legati i polsi sui fianchi.**

_I polsi sono stretti sui fianchi e non posso equilibrarmi più con le braccia, questa sensazione di impotenza è davvero inebriante. Cerco di sorreggermi coi piedi, sulle punte, ma non appena ci riesco mi colpisce sul dorso del piede. Dolore, lo tolgo e barcollo di nuovo._

**Con un colpetto le faccio alzare i piedi, riperde l'equilibro e ondeggia. Si stanca, deve sfinirsi, la voglio sfinita.**

_Che fatica, sono sfinita. So che lo sta facendo apposta. Mi vuole sfinita. Mi vuole sfinita per scoparmi per prima la bocca, ormai lo conosco._

**Tra un po' sarà pronta, è stanca e quando lo è la sua bocca diventa come una seconda _fica_, pronta a succhiare e a bere qualunque cosa.**

_Sento che allenta le corde, posso mettermi in ginocchio. Ancora legata mi si avvicina, è il momento._

**La tengo per i suoi capelli. La stringo sulla nuca e come un pupazzo di riflesso apre la bocca.**  

_Apro la bocca, stringe dietro la nuca. Apro la bocca per accoglierlo. Eccolo, entra. Scivola dentro, la punta sul palato va verso la gola. Mi tira la testa verso di sé, la tiene ferma e comincia a mancarmi il fiato. Esce, respiro, poi ancora dentro._

**Sto per venire, la sua bocca mi fa sempre venire in fretta. La sua, non quella delle altre. Devo uscire, non voglio venirle troppo in fondo.**

_Sta uscendo e si è fermato. Mi accorgo che sta per venire ma non vuole venirmi troppo in gola, gli piace sulla lingua. Devo berlo, sentire il sapore. Eccolo, arriva. Lo prendo._

**Lo so che non le piace molto avere lo sperma in bocca ma deve farlo. Si sta sbrigando a ingoiarlo, come sempre.**  

_Uno strattone alla testa mi ricorda che non devo ingoiare subito, non vuole. Devo tenerlo in bocca per sentirne bene il sapore. Con la bocca ferma devo attendere che lui esca da solo. Poi dovrò mandarlo giù quando mi dirà di farlo._

**Sono uscito. Le tengo la testa e ha ancora la bocca aperta, lo sperma sulla lingua. Sa che potrà ingoiare solo dietro ordine. La guardo, con la bocca schizzata, le labbra gonfie. -- Ingoia -- Le dico.**  

_Mando giù, mentre mi slega. In ginocchio muovo le braccia intorpidite, mi bruciano i polsi dove sono i segni della corda. Il seno è percorso da una riga molto rossa. Sono stanca ma non è finita. Questo però mi inebria. L'ineluttabile._

**Dovrà arrivare a carponi verso l'ultima prova, nuda.**  

_Mi spoglio completamente, sono nuda. È freddo, siamo in inverno. Anche se lo ero per metà prima, non è come completamente. Ho la pelle d'oca, dappertutto. I capezzoli mi dolgono anche per il freddo oltre che al resto._

**Arriva, gattonando in terra verso l'ultimo supplizio. Ha freddo, è freddo. Sporca di terra, le mani e le ginocchia che poggiano sullo sterco secco di cavallo.**

_Mi avvicino, faccio schifo. Sono sporchissima. Usata e sporca, di terra, sterco secco, con la bocca che sa ancora d sperma. Eppure sono bagnata, eccitata, lo voglio e lo vorrei ancora._

**Niente legami ora, si appoggerà alla trave soltanto. Gambe aperte.**  

_Mi reggo alla trave a braccia e gambe spalancate. Non mi ha legato. Sono in quella classica posizione da perquisizione da poliziesco di serie b. Quasi mi viene da ridere. Attendo. Che freddo._

**La faccio aspettare. L'attesa è sempre uno dei principi di base. Non concedere tutto e subito.**

_Mi fa aspettare e in questa attesa snervante mi eccito. Un brivido sul sedere, delle gocce fredde. È il gel, ne sta mettendo molto. Lo distribuisce bene, spingendolo abbondante dentro i buchi con le dita. Mi scoperà ora, ma prima? Mi scoperà ma dove?._

**Le colo parecchio lubrificante sulle natiche. Il gel è rappreso dal freddo. Lo spalmo bene, sulle natiche, tra le natiche. Le cosce e tra le cosce. Lo mando dentro con le dita. Ormai è talmente _spalancata_ che le dita tra i suoi umori e il gel entrano senza intoppi, ci _cascano_ dentro di lei.**

_Sono talmente aperta e bagnata che la sua mano entra facilmente, gli basterebbe spingere poco di più per farla penetrare tutta. Tutta la mano dentro mi spaventa però, non lo ha ancora mai fatto e non ha le mani piccole._  

**Ci starebbe davvero bene che infilassi la mano intera da quanto è aperta; però no, non oggi, non è ancora pronta. Userò solo la spina da quattro.**

_Mi appoggia la punta del plug nero, lo spinge e sento che si fa strada nel mio culo. Lo apre lentamente, entra, mi fa un po' male e lo dico. Mi ordina di stare zitta. Si ferma un attimo ma poi al suo "allargati puttana" spinge ancora infilandolo tutto. La fitta al punto più grosso, poi entra fino in fondo. Mi chiede se ora voglio il suo cazzo. Si che lo desidero, gli dico, lo desidero nella fica, lo desideravo li dall'inizio. Tanto negato fino a ora._

**Entro e la scopo piano, entrando e uscendo. Tenendola per i fianchi. Sospira. Mugola, la mia puttana. Eccola, sta per venire, trema. Vieni, le dico e così viene.**

_Sto venendo, mi concede l'orgasmo subito questa volta. Non avrei comunque saputo resistere più di tanto e lo sa anche lui. Mi piace, quando mi scopa lentamente. Quando si infila piano fino in cima alla fica e poi si sfila. Mi piace il momento in cui rientra._

**Le lascerò il plug dentro, volevo toglierlo per poi finire di scoparla in culo, ma per adesso non lo farò. Finirò di scoparla nella fica e le lascerò il culo pieno fino a casa. Dopo con calma sul letto sarà il suo turno.**

_Non si ferma, continua a scoparmi e poi viene. Sono sua, sono la sua ragazza. Sono la sua puttana._ [m]

